下晝睇睇吓post,見到有人話輸出革命可以搞到支共同支那人鬼打鬼，我個人醒一醒

屌你老母哩兩個月香港一直都喺度鬼打鬼
由612大陸樣差佬毆打示威者開始，維穩就已經開始左
兩個月黎焦點慢慢由反送中變成香港警民衝突
港警暴力執法一來可以轉移全世界視線，中國內政問題縮窄成香港內政問題，中共只需要食花生，二來可以令反對派將心力投放喺應付差佬上，即係鬼打鬼

然後不停派三五毛屌前線屌和理非屌冷氣軍師屌左膠，咩都可以屌，因為志在搞分化
官媒做大台代表全中國支持香港警察執法，一樣係搞緊中香港分化
香港市民vs林奠
香港市民vs黑警
香港市民vs鄉黑
香港市民vs福建佬
香港市民vs全中國人民
佢地全部都只係棋子
一日唔支爆，個副本係永遠都打唔完
到最後義士死嘅死，傷嘅傷，被捕嘅被捕，把火熄嘅把火熄
維穩成功，香港玩完

輸出革命

民主是個好東西

只認同要支爆

鬼打鬼係講緊同一陣營
依家只有共營同真港人嘅鬥爭
歸咗唔同邊就無鬼打鬼呢樣嘢
或者只可以講藍絲被洗腦/警察被收買要出賣香港對付港人

你將所有潛在盟友歸邊曬做敵人
想唔輸都難

請問 林奠 黑警 鄉黑
你邊個睇到係潛在盟友？

全部都要靠共產黨維持特權地位同利益
佢哋同共產黨係唇亡齒寒嘅捆綁式關係
佢哋係一定要保住中共

反而福建人同中國人先可能有潛在結盟可能

不過福建幫又係何律師旗下嘅，只有真係遙在他方嘅福建人，先有結盟可能。

主線係五大訴求
支線就兄弟爬山啦，只要目的係為咗達成五大訴求就得